https://web.archive.org/web/20031024220115/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=416

### [8320] 里奈	2002.10.18 FRI 03:52:18　
	
Ｃ･Ｈ＆Ｃ･Ｅキャラ教師ネタコント『もっこり撃退･香の成長編』

香　　｢こおぉうらぁぁー！！（￣□￣#）もっこりトリオォー！
　　　まぁた職員更衣室ロッカーに忍び込みやがってぇー！｣
３トリオ『ひいぃぃぃーー！（汗々）』
※逃走しながら
神谷　｢おいこら！遼！
　　　テメェーの女はいつになったら暴力症が治るんだ！？｣
遼　　｢知るかっ！アイツに聞け！！｣
ミック｢ハハ…ハ…治るどころか日に日にヒドクなってるんでな　　　　いかい…？（苦笑）それよかリョウ！その暴力症が最近　　　　マイスイートハニーにも伝染してきてるんですけど…香　　　　はお前のパートナーだろうが！俺のパートナーにハンマ　　　　ープレゼントするのやめさせてくれよぉー！｣
遼　　｢ハンッ！そりゃテメェーのせいだろうが！俺に言うなっ　　　　つーの！｣
香　　｢今日もコテンパに叩き潰してくれるわぁー！
　　　待ちやがれぇぇー！！｣
３トリオ『うひいぃぃぃ～！！（滝汗）』
神谷　｢いやだぁー！こいつらはともかく！俺はハンマーなんて　　　　もんに慣れていないんだぁぁー！！｣
遼　　｢ハハハ…（苦笑）
　　　よし！香の標的は俺達３人だ！俺は直進！
　　　ミック！お前は右、神谷は左だ！｣
ミック｢オッケェ～♪｣
神谷　｢りょ～かいっ♪｣
香　　｢あ…っ！あっああ…！？
　　　くっそぉ～散りやがったなぁー！（怒）
　　　ふん…（ニヤリ）この先は体育館！バラバラに逃げたと　　　　見せかけてまた３人で更衣室を覗こうって魂胆ねっ！？　　　　見え見えなのよ！｣
※遼･ミック･神谷、体育館で合流
３トリオ『（ニンマリ）』
※更衣室に侵入しようとしたとたん、背後から巨大な影が…
３トリオ『…？……!!!!
　　　　　ぎ…ぎゃあぁぁぁーー!!!
へぶっ…ぐがっ…ぎょえぇぇーー！？』
※巨大ハンマー型メカに襲われ、コテンパになる
ミック｢お…おい…リョオ…
　　　香がトラップの名手だってことは重々承知だが…
　　　これは…トラップというの…か？｣
遼　　｢ち…違う…！これは香じゃぁない…
　　　香は超が付くほど機械オンチなん…だ｣
香　　｢ハァア～イ♪もっこりトリオのみ･な･さ･まっ☆
　　　ひゃぁぁ～　体育館めちゃめちゃ！｣
遼　　｢か…かほ…りしゃん…一人じゃ無いなぁー…？｣
かずえ｢ピィンポォ～ン♪｣
ミック｢か…！かずえ…！？｣
愛　　｢ぷはぁ～！じゃじゃぁーん！ボクもいるよ♪｣
神谷　｢あ…！あ…いちゃん…？｣
※かずえ＆愛、メカから這い出てくる
愛　　｢ボク、一回こうゆうヒーローみたいな巨大メカに乗って暴　　　れてみたかったんだよねぇ～！メカ作ってる時もワクワク　　　したけど、やっぱ実際使うと楽しぃー！｣
かずえ｢あぁぁー！スッキリした！毎日実験室で薬品ばっかに囲ま　　　れてジッとしてるとストレス溜まるのよねぇー！｣
ミック｢かずえの暴力症が…悪化していく…
　　　こりゃキスのひとつやふたつじゃ…収まりそうに無いな…
　　　……ガク…｣
神谷　｢お…俺…やっぱり１００ｔハンマーのほうがいい…
　　　……ガク…｣
香　　｢っちゅぅ～わけで！
　　　もっこり男が繁殖した分、撃退班も強化致しました☆
　　　あしからず♪｣
遼　　｢うぐっ…！
　　　そこまで先を読んでいたのか…甘かった…｣
香　　｢ふふん♪甘過ぎるわ、ゴキブリちゃん達。
　　　ホットチョコレートにアンコ混ぜて練乳かけて、お砂糖た　　　っぷりのココアと一緒にいただくくらいね☆｣
遼　　｢は…吐き気が…ガクッ｣σ（+_+；）

うひゃぁ～、ちゃんとまとめないで妄想しながら書いたら、えらく長くなってしまいましたぁ～（汗）
えっ？テーマ…？無いかも（笑）まぁー、香ちゃんの新たなる成長ということで…。ダメ？（＾ヮ＾;）

### [8319] 里奈	2002.10.18 FRI 02:00:25　
	
☆８３１７　無言のパンダ様
そんな！せっかくの修学旅行中にダイエットだなんて考えられないわ！！修学旅行といえば産地の美味しい食事でしょ！？その時ぐらいはダイエットなんて忘れて食べまくるのが常識よ！（私だけじゃないですよね…？）理解しがたいわぁーー！でも、それだけの決断力と精神力があればナイスバディーになって当たり前ですよね。里奈には無理です！食べるの大好きなんだもん！しかし痩せてまで巨乳というのは許せん！！

☆８３１６　たま様
里奈はたくさんの方に良くしてもらっているので、里奈も誰かの為に滋賀＆京都でできることをしたいと思います。手始めにたま様ご希望のイラスト集を探してみます！里奈は出た当時にコンビ二で買った覚えが…。今となってはでっかい本屋でも見かけたことないけど、もしかしたら中古本屋で埋もれてるかも！？もしあったら買いますね！んで、即報告します。明日（今日）休みなんでフラァ～っとどっか見て来ます♪

☆８３１４　マイコ様
ふふふ…♪
マイコちゃんって可愛い　ヽ（≧ヮ≦）ﾉ
皆様ぁぁー！私は見た！マイコさん＆ＴＡＫＥＳＨＩさんの顔画像を！美男美女でしたよぉぉぉーー！（自分の顔の感想はいらないと言っておきながら、わざわざココで感想カキコしてる里奈ってば…イジワル？）画像だけではよく分からないけど、きっとお肌も荒れてなくてピチピチしたキレイな素肌していらっしゃるはず。お兄様もサワヤカ青年って感じでした！ってゆうか似てるっていわれません？

### [8318] 将人（元・魔神）	2002.10.18 FRI 00:08:01　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8304] 千葉のOBA3さま

「ラ＠セーヌの星OP」と「UFOロボ　グレンダイザーOP」が
似ているって話で、CDにある歌詞を調べていました。
ここの掲示板の趣旨と違うので、自分のＨＰの「雑談用」の
掲示板欄に書き込みしておきました
上の名前欄の「URL」をクリックすると私のＨＰへ行きますよ。

ラ・＠ーヌの星1～3番とか＠レンダイザーの1、2番の歌詞を
載せていますので、興味がある方は見て下さいね。

本来の正式な歌詞と、よく似た部分を比較する為に
歌詞を交互に並べた物と、MIDIの音楽データでグレン＠イザー
のメロディを置いていますので、良かったら見て下さい。
（ラ・セー＠の音楽も探したんですが見つからなかったので）

調べてみると、作曲だけでなく作詞の方の組み合わせも
一緒でしたよ。

＞[8305] もんち様
ＤＶＤ出たら、僕も欲しいですね。でもお金の事があるので
「期間限定BoXの初回生産のみ」っていう形式ではなく
ちょっとずつしか買えないので、1巻ずつバラ売りで
期限を切らず、ずっと買えるようにして欲しいですね。

「１日でいいから香になりたい」って事は女性の方ですか？

＞[8306] TAKESHIさま
ＣＨスペシャル、またやって欲しいですね。
ＡＨでは香さんが亡くなっているけど、ＡＨがアニメ化される
とかじゃ無い限り、ＣＨスペシャルの中では今も生きている事
にして・・・。

＞[8307] OREO様
お友達の相談、夜遅くまで大変でしたね。
香さんと香瑩、北条先生の漫画では同時に出れないので、
読者として、（CEとか他の作品も含んで）夢の競演を、
想像して、夢をみんなで楽しもうかなって思いますね。

＞[8309] Ａｙｕ様
ＣＨキャラ教師編、実は、この前のデッチ上げ編を、自分のＨＰの
掲示板に移し治す時に、FCの雅彦と紫苑にひと言を追加してたん
ですよ。
前に、Ａｙｕ様に言われた修学旅行編でFCキャラも参加させる事が
できないかな？

＞[8311] マイコ様
テスト大変でしたね。熱が下がって良かったですね。
あんまり無理はしないで下さいね。

＞[8312] 里奈さま
Raijin無事に届いて良かったですね。
あの雑誌に入ってるCD-ROM、ラジカセでも聞けますが
パソコンに入れて見ると、音声に合わせて絵も出てきますよ。
ミニコント楽しみにしてますよ。

＞[8313] いちの様
風邪に気を付けて下さいね。
僕も、また風邪をぶりかえして来てます。

＞[8315] ＳＭＴＰさま
インターネットを通して風邪が流行ってるんでしょうかね？（汗）
・・・そんなワケないと思うんですけどね。

＞[8316] たま様
ミニコント楽しんで頂いて、ありがとうございます。

### [8317] 無言のパンダ	2002.10.17 THU 22:58:33　
	
こんばんわ★

風邪をひいてる方、ホント多いですね。
実はうちの子パンダも風邪で熱出してます(^_^;)しかし食欲は通常以上にあるので「食っちゃ寝、食っちゃ寝」状態ですー。

＞里奈さま（８２９９）
修学旅行３泊４日で５㎏増ってのは想像つかないくらいスゴイ！ですが私の学生時代のクラスメートは同じく３泊４日の修学旅行中にそのくらい激ヤセした人がいましたよ！別にお腹壊したってわけじゃないんですが（笑）どうやら修学旅行をダイエットのきっかけにしようとしたみたいで、ずっと牛乳とかしか飲んでませんでした。ちょっと理解しがたいでしょう～？せっかくの修学旅行なのに(^_^;)案の定、旅行中ずっと怒りっぽくて帰りの新幹線の中で撮った写真に写る彼女はブス～機嫌悪そうです。でもその彼女に最近めちゃくちゃひさしぶりに会ったのですが、なーんとしっかりナイスバディをキープしていました☆（痩せているけど巨乳なの♪）やっぱり大切なのは持続力？！

＞いちのさま（８３０１）
風邪、つらそうですね。でも学校を休まないでエライです！
喉が朝一番痛いのわかりますよ～寝ているときに口を開けてたりするとますます痛いみたいです。そうか～梨がいいのかぁ♪あと私が子供の時はリンゴを擂ってもらってたからリンゴもいいかも。生姜やにんにくもいいので餃子なんてとってもいいと思うんですが（笑）売る側であまり食べれなかったんでしょうね(^_^;)
そうそう「にぎりずし」が危なそうっていうのは、もしや食中毒を恐れて？！生ものですからねぇ～でも時期的に私たちは１１月だったし、まさか外では握らないですよ。家庭科の先生もついてるし大丈夫！そういえば家庭科の授業でも「にぎりずし」やりました♪ちなみに今は・・・その成果はありません！（汗）
それでは風邪おだじに！

＞ＳＴＭＰ（８３１５）
ほんとに風邪流行ってますね～(^_^;)人からもらった風邪はなおさらかも・・・。ビタミンや体を温めるもの（生姜など）を摂って早く良くなってくださいね。

明日はバン金♪風邪の方が多いので心温まる内容になってるといいなぁ。でもスリルでゾクゾク～って感じかな？

### [8316] たま	2002.10.17 THU 22:23:13　
	
うゎ～ん。最近忙しくって毎日書き込む暇がありましぇ～ん。（涙）

＞将人（元・魔神）様【8286】
面白かったっす。ミニコント？（コントではないですね。ミニ小説！）
香と香瑩の「親子ハンマー」で殴られ、挙句の果てにスマキで屋上から吊るされたリョウちゃん。このパターン好きかも・・・。

＞無言のパンダ様　【8298】
はっ！しまった！自分であざらしっと書いてしまった。
アザラシのようでアザラシでない　・　・　・　・　べんべん

＞いちの様　【8301】【8313】
んじゃ、あたしは額に・・・・・・ホクロつけて「千○夫」する。
あっぷぅぅ～シェ～パァ～ドォ～（しかもコロッケの千昌○）
それからオフ会は住まいが九州なので幹事はムリなのねん♪
あ。ごめん。オス会ねっ！？！（笑）では私はメスなので参加無理ね。

＞千葉のOBA3様　【8304】
「鮭をくわえたＯＲＥＯさま」確かに想像できる！
しかも一匹や二匹ではなく大量にくわえている姿が・・・。

＞もんち様　【8305】はじめまして、これからもヨロシクです。
関西でＣ・Ｈ再放送うらやましいです。
もうすぐ「さらばハードボイルド・シティー」の放送ですか。本当にうらやましいです。ぐぞぉーーーーっ（涙）
香が記憶喪失になる話・・・・・・私もすっっっっごく好きなのですよ。

＞TAKESHI様　【8306】
同！同！同感！同士よぉ～♪
ＤＶＤ化はもちろんのこと、金曜ロードショーで是非放送してほしい。
「平成狸ぽんぽ○」だっけ（？）をするのならＣ・Ｈもぉぉーーっ！

＞里奈さま　【8312】
ＲＡＩＪＩＮゲットしたのですか？しかも将人（元･魔人）様からぁ～？！
良かったですね。リョウちゃんのかっこいいスクリーンセーバーが見れますよ。
どなたかぁ～。私にも、北条センセーのイラスト集（古い方）をーーーっ♪
たまさまに、愛の手を。

### [8315] ＳＭＴＰ	2002.10.17 THU 22:01:51　
	
風邪の連鎖ですね･･･SMTPです。私も今朝、喉が痛くなってもうだめです。風邪です。うぁーん。ネットを介して風邪が蔓延してるのか？これが本当のコンピュータウィルス、なんちて。いや、私の場合は感染源が特定されてるんですけどね。２日前に友人に戴きました。ありがとー。
風邪のため壊れてます。ごめんなさいm(_ _)m

＞いちのさま
いちのさま特製の餃子食べてみたかったです。う～ん残念。
風邪ですか？お大事に。

＞千葉のOBA3さま [8304]
ドリンク剤と風邪薬の同時服用は副作用が強くなる恐れがあると思うのですが…

風邪が流行ってるみたいですので（誰の目にも明らかですよね？）皆様ご注意を。
病み上がりの方、現在風邪をひいてる方はどうぞお大事に。
風邪ひいた私が言うのもおかしいですけれども…。

今日はもう寝ます。では～(^^;)/~

### [8314] マイコ	2002.10.17 THU 21:23:24　
	
＞「８３１２」里奈様
えぇっ！！学年一位ですか！？すっごーい！！！！
はい。里奈様の言う通り、今のうちに頭充分に使っておきます！！
★私の顔の画像送りました！！

＞「８３１３」いちの様
いちの様も風邪ひいたんですか？代休なしはきついですよね。早くなおるといいですね！！

### [8313] いちの	2002.10.17 THU 21:12:42　
	
みなさん、こんばんは。昨日よりか、だいぶ喉の痛みも消えてきたいちのですぃ。でも、まだ明け方は喉が死にそうに痛みます（汗）。早く休みにならないかなぁ・・・。
文化祭の疲れのせいか、今日学校行ったら、大多数が休みでした。皆風邪とかぬかしています。やはり、代休なしではキツイですよね？

＞[8302] TAKESHI様
ご心配してくださってありがとうございます（涙）。
１日の温度差も激しかったせいか、風邪などひいてしまいました・・・。TAKESHI様もお気を付けて。
風邪にねぎがいいことは知っていましたが、梨もいいんですか！？初めて聞きました。でも、今では季節的に入手困難かな・・・。

＞[8303] 将人（元・魔神）様
お恥ずかしいことに風邪などこじらせてしまいました（汗）。たしかに疲れもピークに達していましたしね・・・。
お酒飲むと脱ぎだす人とかいますよね。しかも、上司だとホント気まずいですね（苦笑）。私の先輩も、お酒が入っていて気分がハイになっていたんですよ。お酒飲むと人が変わる人ってこまりますよね。
自分は酔うまで飲んだことないんですが（未成年だしね）、飲むとしたら静かに飲みたい派ですね。

＞[8304] 千葉のOBA3様
そうです。馬鹿でも風邪はひくのです。むしろ、「鬼のかくらん」です。「鬼の目にも涙」（関係ない）です。最終的には「仏の顔も三度まで」ですよ（笑顔）。
他のサイトでも、『来年はコスプレ喫茶ですか？』と聞かれたのですが、何故に皆さん私にコスプレをさせたがっているのでしょうか？そんなに見たい？いっそのこと、オス会をコスプレでやるってーのはいかがですか（笑）

＞[8307] OREO様
時差のある相談事はキツイですね（汗）。困っている人をほっといて寝るのも良心が痛みますものね。心優しきOREO様、お疲れ様でした。
中華料理もＢｉｇＳｉｚｅだったのですね！？やはり、外国はスケールが違うは（汗）。あんだけ食べれば太るのも無理は無いですよ・・・。
そちらの大学には文化祭的行事がないんですか？それは寂しいですねぇ。やはりなにかパーっと騒げる行事が欲しいですよね。学生のうちですよ、騒げるのは。（将人（元・魔神）様談）ホームステイも学生のうちですよ、行けるのは。夜中３時までゲームできるのも若いうち。ホストのマーマも怒ってなかったけど、そとそと寝なさいよ～って（笑）。流石に眠くなって全員寝ましたけどね。
もう１度、行きたくなってきました。今頃何してんだろう？

＞[8312] 里奈様
スゴイ！！顔文字でお茶配られちゃった！！！素で感動（笑）。
「舞台でフルチン事件」ですが、普通に女子生徒の目の前で脱ぎました（汗）。女性の悲鳴声が高々とあがりましたよ・・・。その女性の目は「コレでもか！！」というほど見開いていましたけどね（笑）。キャーって言ってんのに凝視してましたから・・・。女は強し・・・。

### [8312] 里奈	2002.10.17 THU 19:54:46　
	
☆８３００　ＴＡＫＥＳＨＩ様
里奈の機種は『Ａ３０１５ＳＡ』です。カメラ付きのやつ。コレって使い過ぎるとすごい請求来るらしいんで気をつけなきゃ…。そうだ！画像送るって言ってましたよね！あとで送りますね♪里奈がどんな顔なのか、あなただけにコッソリ（？）ご覧差し上げましょう（笑）感想は…いいです（汗）

☆８３０１　いちの様
ホント皆風邪ひいてますね。疲れからきてるんじゃ仕方ないかな。
文化祭、ホントお疲れ様でした（　＾ヮ＾）_且~~~

いちのさんの先輩で｢舞台の上でフルチン｣した人がいるんですか！？なんてハレンチなっ！！でも、もしそこに私がいたら『いいぞぉぉー！』とか言ってあおってるかも…（笑）でもでも、その人がもし好きな人だったりしたら幻滅…。

☆８３０３　将人（元･魔人）様
ＲＡＩＪＩＮありがとうございました！もう感謝感激！アニキにあげるのがもったいなくて言ってません（笑）とりあえず隠し持ってます！
ミニコント、そろそろ考えてますね♪今日仕事中にフッとおもしろいストーリーが一部浮かんで一人でニンマリしてました（笑）

☆８３０５　もんち様
もんち様は女性？だって『一日でいいから香になりたい』って。里奈も香になりたいっていっつも思ってるんで、夢の中では里奈は香です。だからよくアニキや母に私の『香になった寝言』を聞かれて恥ずかしいですぅ～。
早くＣ･ＨのＤＶＤ出て欲しいですよね！でも、Ｃ･Ｈのビデオをかたっぱしから借りなおして全部ダビングしようと思ってるのに、それが完了してから出たらだいぶショッキング…！もちろん、また買い集めますけどね！！

☆８３０７　ＯＲＥＯ様
やっぱり海外行く時は事前に過酷なダイエットが必要ってことですね…。最近も４キロ太って戻すのに苦労してるのに…！世の中が間違ってるんだわ！！そうよ！世の男達が皆して『ふくよかでボリュームのある女性が好き』って言ってくれれば、女は苦労しないんだよぉぉーー！（結局男目当てかっ！！？）

☆８３１１　マイコ様
テスト返ってきたんですね！
で、案の定悪かったんですね…（笑）
マイコさんは英語が得意なんだぁ～！里奈も高校の時は普通科学年１位で有名だったんですよ！だも、完全瞬間的暗記だったので今となっては何にも頭に残ってないです。頑張って香取慎吾のスマステーションの本、全部覚えたんだけどなぁ…。これも一ヶ月ぐらいしてから思い出して本開いたら全部忘れてました（泣）マイコさん、若いうちに頭は存分に使っておきましょうね。でないと大人になったら暗記力落ちちゃいますよ！

### [8311] マイコ	2002.10.17 THU 18:49:42　
	
こんばんは♪テストが返されました。
あぁー！！なんて悪すぎるんだーーー！！！！数学、理科、社会なんてぼろくそです。（汗）国語はまあまあ良かったのですが・・・。
明日返される、最後のテスト・・・自信満々の英語にかけるしかなぁ～い！！！！もう昔から数学がダメで、もっと勉強しなくちゃ！！今度のテストがんばってやろ！！

＞「８３０３」将人（元・魔神）様
はい、熱は下がりましたしもう大丈夫です！！
いろいろとありがとうございました！！

＞「８３０５」もんち様
そうですね！！DVD化して欲しいですよね！！
私もDVD化したらすぐ買いますよ★

みなさん、あさってから天気が崩れるそうです。
風邪にはじゅうぶん気をつけてくださいね。

### [8310] 無言のパンダ	2002.10.17 THU 18:17:26　
	
こんばんわ★

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま（８２９１）
ＴＭＲの西川さんのオール○イトニッポンに石田彰さんが出られるとか？私も子パンダもファンなのでぜひ聞きたいなぁ♪でも深夜だし無理かも(~_~;)そうそう西川さんはガンダムＳで声優として石田さんと共演してるんですよ☆

＞ＯＲＥＯさま（８３０７）
巨大かぼちゃ（無事見ることができました♪）すごいですね☆
それに写真としてもとてもきれい！異国感が漂っていてイイ感じです(^○^)トリック・オア・トリートと言えば子パンダが見ているアニメのデ＠ジモンに「パンプモン」というハロウィンのかぼちゃの顔のモンスターが出てきて、そいつの必殺技が「トリック・オア・トリート」だったんだって！巨大かぼちゃが落ちてきて相手を潰しちゃうらしい・・・！（笑）

ではまた。(^_^)/~

### [8309] Ａｙｕ	2002.10.17 THU 15:59:40　
	
将人様、皆様へ
ＣＨキャラ教師編にＦＣキャラも登場させてみませんか？空先生や紫さん、紫苑、オカマアシスタントや先輩役として雅彦君や江島君、葉子とか。バンチワールドのＦＣは昨日発売の１７巻をもってついに発売が終了しましたね！！全巻揃えました(^^)!もう北条先生シリーズが出なくなると思うととても寂しいです(;_;)「ＲＡＳＨ！！」とかは出ないんですかね！？私はあれ読んだこと無いので是非読んでみたいです。あとＡＨがアニメにはならないのかな・・・。今週間コミックバンチに連載中の作品でアニメ化しているものは無いんですか？


### [8308] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.10.17 THU 14:55:32　
	
　こんにちは～。

＞［8296］葵さま
　メール、送らせていただきました。メールってほとんどしたことなくて慣れないのでまだ不安なんですが、ちゃんと届きましたでしょうか。送信者が男名前ですが、これはアドレスがダンナ名義になってるだけで（変えようと思ったのですが、やり方がわからなくって）、わたしはちゃんと女ですので（笑）

### [8307] OREO	2002.10.17 THU 14:07:26　
	
あ゛～昨日、日本の友達とオンラインで相談に乗ってたら、コッチ時間朝３時、４時近くまで起きててしまいました・・・日本はその時間夕方とかだから友達は余裕なんですけど、私がね・・・かと言って相談されてる中切るわけにもいかないし。今日、朝学校あったし課題もしあげなきゃで・・・かなりキツカッタァ・・・ふぅ・・

＞８２９４ＴＡＫＥＳＨＩ様
なんとか眠い目こすって課題終わりましたが、こんどはプレゼンの用意をしないとです・・・あ～ビジービジー！！

＞８２９６葵様
逃走が見つかって網に捕まって責任取りに帰ってきました☆よい子はずるしちゃいけませんって？（笑）

＞８２９８無言のパンダ様
よかったです。ちゃんと見れて！ほんと、色は見てる分にはきれいなんですけどねぇ・・あれ、コップ半分で舌真っ青になるんで、熱帯魚飼ったら、熱帯魚が「青」魚になりますよキット。（笑）

＞８２９９里奈様
えっ！！３泊４日で５ＫＧですか？それはマズイかも・・・でも北海道っておいしいものイッパイですものねぇ☆太らずに帰ってこれないでしょ☆でもそれを後で戻せるのがスゴイです。私太ったらそのまんまだし・・・（笑）でもこの夏は久々の日本の夏がかなり体にコタエテ＋掛け持ちバイトで、カナダ行ってて増えた分は戻してコッチ帰ってこれましたヨ
海外行く前はガリ痩せ作戦で行くしかないッすね☆

＞８３０１いちの様
お疲れ気味のいちの様大丈夫ですか～？大学も厳しいっすねぇ代休が無いなんて・・・コッチの大学は学祭なるものが無いのでちょっと寂しいです☆こっちの中華、レストラン行くと量がカナディアンで食いきれません！！最悪、一人前を３人でシェアで十分・・・でもそのすごい量の多いお店、かなりおいしいお店なんですけどね☆海外行って太らずに帰ってこれた人ってかなりマレですよねぇ・・・ホームステイだと特に・・子供と夜中３時まで遊んでたんですか？怒られませんでした？ママやパパに？日焼けは日本で屋外プールのコーチのバイトをして散々に焼けたし、ココ北国なんで、今度は白くなっていく一方だと思います（っていうか、白く戻すぞ！！）

＞８３０３将人様
かなり私も香と阿香のやりとり、本編じゃできないですけど、ちょっとした夢です☆なんか家族３人でっていう場面が見てみたかったりもします

＞８３０４千葉のＯＢＡ３様
実はたまにシャチＯＲ鯨になったりして、魚一気にバクッと食べてたりするかもです（笑）特に、青魚系・・・（大好物）どんどん変身キャラ増えてますよねアハッ☆

＞８３０５もんち様
はじめまして♪ほんとＤＶＤになってほしいですよねぇ。ＴＶスペシャルもやってくれないかなぁってもうずっと思ってますよ☆

サッカーボールの２倍くらいでかいかぼちゃがどれでも一個＄２．９９です！！すごい安い！！サンクスギビングがおわったせいもありますね。こんどは月末にハロウウィンです。年甲斐にも無く、トリック・オア・トリートいっちゃおうかしら・・・（笑）アジア人は年かなり下に見られるっていうし～ぃ・・・それではまた☆

### [8306] TAKESHI	2002.10.17 THU 12:15:41　
	
＞[8303]将人様
カウボーイビバップはアメリカでもすごい人気のようです。中にはスパイクのコスプレまでしてるアメリカ人がいましたよ（笑）

アニマックスでまたトライガンをやってほしいです。後、スラムダンクや鬼神童子ZENKIなんかも！

＞[8305]もんち様
DVD化して欲しいですよね！後、金曜ロードショウなんかでもまたSPやってほしいなー。ルパンもやってるんだから。

### [8305] もんち	2002.10.17 THU 10:54:13　
	
[8294]ＴＡＫＥＳＨＩさん、[8297]マイコさん、[8299]里奈さん、[8303]将人さん、返事ありがとうございます！！うれしいです(^^)　再放送、もうすぐ「さらばハードボイルド・シティー」です！！レンタルビデオで見てすごく感激したんですよねぇ。再放送でバッチリ撮って永久保存だ！！関西バンザイ！あと、香が記憶喪失になる回もよかったなぁ…。再放送、２からしか見てないので１のことはあんまりわからないんですよぉ。見たいなぁ。２が終わったら３もしてくれるのかなぁ。あ～ぁ、ＤＶＤがでてくれたらな。絶対買う！！！１日でいいから香になりたい！と思っているもんちでした(^^;)

### [8304] 千葉のOBA3	2002.10.17 THU 07:41:50　
	
おはようございます！暑かったり寒かったりでカゼをひいている方が多いようです。皆さんご用心。

８２９３　ＯＲＥＯさま　だめだ！鮭をくわえたＯＲＥＯさまの姿が頭に浮かんで、霞ヶ浦でみた猫と重なるー！！（すべて想像図だけどね。）

８２９６　葵さま　そう「ラセ＠ヌの星」のテーマソングは妙に記憶に残るものでした。なぜ！？・・・すでにおじいさまは「陳さん化」されていると！？うーん、次号ではどんなハリキリをみせるか陳さん。あなどりがたし！！

８３０１　いちのさま　いちのさまでも風邪をひくんだ・・・。へぇー・・・。（別に他意はない。）しかし、額にＵＴの烙印の代わりに肉？それいい！中でもいいかも！来年はコスプレでラーメン屋さんかい？でもまあ、風邪薬とドリンク剤を一緒にガーッと飲んで寝てるのが一番いいけど、学校あるのね。とにかくお大事に。

８３０３　将人さま　妙に印象に残る「ラセ＠ヌの星」のテーマ。似てる！確かに「グレン＠イザー」に似てる！なんか、すごくウケちゃいました！作曲が同じ方なんですか？なるほど・・・。なんか今日一日、両方のテーマソングを口ずさみそうなカンジです。（汗）

それでは、今日はバン木はりきって行きましょうー！

### [8303] 将人（元・魔神）	2002.10.17 THU 01:23:47　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8287] あきら（晶）さま
「＠」とか「*」とかで本とか漫画のタイトルを伏せ字に
するのは、直接書いてしまうとダメかもって時にしてます。

北条司先生とコアミックスのＨＰですので、他の漫画とか
雑誌など、この掲示板にハッキリ書くのは遠慮した方がいいな
という判断で、そのような使い方をしてます。

たまに、これは伏せ字にしたら作品のタイトルが分からんやろ
って場合には、タイトルに入れる「＠」などの伏せている文字の
位置を変えて何回か名前を出すという方法をとる時もありますよ。
1回目「シティー＠ンター」　2回目「シ＠ィーハンター」の
ように、2つを見れば、何か分かるようにって表現で。

今の作品は分からないですが、1時期のジャ＠プ漫画で
これでストーリ完結だとっていうような部分から、新しい話が
出てしまう傾向がありましたね。

僕の好きな作品だと、「北斗＠拳」（バットとリンが大人に）
「ブラックエンジェルス」（富士山爆発後のエスパー編）
桂＠和先生の「ウィ＠グマン」とか「電影＠女（ビデオガール）」
とか
ストーリ的にすべて完結に向けて進んでいたと思っていた物が
新しく第2部って出てきた時は、なにか漫画家の先生は、今まで
終わらせるつもりなのに、雑誌社とか編集者の方が続けて欲しい
って言われて、続きを書いちゃったかなって感じに思ってました。

その作品全体としての最後に完結した時は、その話を含んで
面白かったんで、それで良かったのですが、連載で、（第1部の）
話が終わった直後に、第2部など新シリーズで、まったくしきり
直しされた時は、雑誌に動かされているみたいで、残念でした。

一度、第1部として完結して、雑誌連載が終わり、しばらくして
読者の要望で帰ってきたとかだったら良かったんですが、
感動した終わり方したなって思ったら、次の週から始まって
主人公達が平和にしたのは、たった1週間なの～って思いましたよ。

＞[8288] 千葉のOBA3さま
「ラ・セーヌ＠星」ですか？そういえば、ありましたね。
OPの歌だけは、CDか何かで聞いてなんとなく覚えているんですが、
内容は「ベ＠ばら」とごっちゃになってますね。
イヤ、OPの歌も「グレン＠イザー」の歌詞と混じっている事
ありますね。歌の歌詞とテンポが重なるんですよ。

CDの歌詞表を見て「とべとべ流れ星～」が「ゆけゆけデューク
フリード、とべとべグレンダイダー～」に誤変換するんですよ。
あっ～作曲家の先生が一緒だ～！

＞[8289] 里奈さま
Ａｙｕさまの「再会編」の続き・・・ややこしいからデッチ上げ編
とでも名前にしようかな・・・で、そのデッチ上げ編、喜んで
頂いてありがとうございます。
参加しずらいって言わずに、里奈もミニコント作って下さいね。

＞[8291] TAKESHIさま
カウボーイビバップも見てますよ。

今日の午後10時(22時)30分は、同じ時間にアニマックスで
「キャッツアイ1」キッズステーションで「シティーハンター2」を
やっていたんので、どっちを見るか悩みましたよ。
しばらくチャンネルを変えながら見ていると、CEは内海刑事が
キャッツアイに会おうとする話→最後は駅の別のホームの後ろ姿で
って話だったので、そっちの方を選びました。

＞[8292] もんち様
もんち様、はじめまして。関西の方ですか？
僕は大阪の東大阪市に住む31歳の将人（まじん）です。
これからも、よろしくお願い致します。

＞[8293] OREO 様
香と阿香、AH本編では出来ないけど、ファンとしての夢としては
こういう場面を見たかったですね。

＞[8295] TAKESHIさま
今日、Get Wild出たんですか？しまった、見たかった。
あのパ＠レイバー3のビデオ見てて「歌の大辞テン」忘れてました。

＞[8296] 葵さま
ガ＠スの仮面が、心臓になってましたね。
どこでどう間違ったのやろ～？（汗）(^^;

＞[8297] マイコさま
熱が下がって良かったですね。あんまり無理しないで下さいね。

＞[8298] 無言のパンダさま
香瑩と香がリョウにハンマーしている場面、出来るのなら見たい
シーンですね。

＞[8301] いちの様
お体大丈夫ですか？文化祭が終わって安心したのでしょうかね？
早く治って下さいね。
カラオケなどで酔っぱらった勢いで脱ぐ人っていますね。
それも脱いだのが僕の上司で僕にも強制して接待した、お客さんが
完全に引いてるのにもかかわらず・・（汗）(^^;
辞めた会社だけど、あんな人には、なりたくないですね。
（イヤ飲む席以外は、ちゃんとした人なんですけどね）

### [8302] TAKESHI	2002.10.16 WED 22:15:48　
	
＞[8301]いちの様
いちのさんも風邪ですか？今の時期、体調崩しやすいです。暖かい格好をしてじっくりと休んでくださいね。

喉が痛いときは首にねぎをまくとか、梨を食べるといいそうです。

### [8301] いちの	2002.10.16 WED 22:01:35　
	
こんばんは～（疲れ気味）、いちのですぇ。
あ゛～・・・喉痛い・・・（汗）。文化祭の疲れが今になってドッと押し寄せてきたみたいです・・・。完璧に風邪ひきました（ゲッソリ）。
なにが悲しいって、風邪ひいたことよりも、独りで自分の看病をしなきゃいけないことのほうが、なによりも悲しい（涙）。
しかも、日、月と連休中に文化祭を行ったはずなのに代休がない！！！！！大学って代休ないんですか！？
私たち生徒を殺す気ですか！？ありえない（怒）。

＞[8262] TAKESHI様
文化祭大成功と思いきや、やっぱりオチがありました（汗）。最後の最後で風邪をひくなんて思いもしませんでしたよ・・・。来年は絶対にゆったりとしたカフェ的なものをやろう・・・。餃子はコリゴリです（笑）。
TAKESHI様もお体には気を付けて、テスト頑張ってくださいね～。

＞[8264] あきら（晶）様
どうも、お久しぶりです。風邪ひいてまんねん、いちのです。
私も、これほど忙しかった文化祭も初めてです（汗）。大学に入学して初めての文化祭は思いのほかハードなものとなりました・・・。山の中に学校があるので、そんなにお客も来ないのかと思いきや、開店時間とともに来るは来るは（慌）。品切れ続出でしたよ。
あきら（晶）様の学校生活もきっとどこかでは輝いていたのだと思いますよ。
いつの日も、未来行きの切符は“白紙”のままなのですから。

＞[8265] 将人（元・魔神）様
やはり、社会人になってしまうと学生みたいなバカ騒ぎはできなくなってしまいますよね（汗）。これは先輩の事なんですけど、ライブとかカラオケ大会とかで、すぐ脱ぐ人がいまして、先日はフルチンで舞台の前に仁王立ちしてました（汗）。速攻止められましたけどね。
あんな先輩にはなりたくないですね（苦笑）。

＞[8266] 無言のパンダ様
餃子のお陰でゼッ不調ないちのです。どうも。
にぎり寿司なんてあったんですか！？美味しそうですが、危なそう（笑）。
うちの大学も餃子以外に、焼きそばやわたあめ、ホットドッグにお好み焼き、ポテトにから揚げ、チョコバナナにクレープなど、いろいろな屋台がでていて、とてもにぎやかでしたよ。キャンパスを歩いているといい匂いがするんですよ☆
来年は食べ歩きがしたいなぁ～。

＞[8269] 千葉のOBA3様
あまりの忙しさ加減で、めぼしい女子（オナゴ）を探している暇なんてありませんでした（汗）。しかも、買っていって下さったお客さんはほとんどオバちゃま方なので・・・。
それと、売上金は誰にも渡しません！！大事な生活費ですから（涙）。あんまり儲からなかったしね。ほとんど材料費と収入がトントンですよ。トントン。

＞[8274] OREO様
パーティー三昧な日々をお過ごしですね（笑）。しかも、中華まで！？美味しそうです～。
やはり中華の量もハンパないのでしょうか？エビがデカイとか（笑）？
ホームステイはホストの家族がとてもいい人たちだったのでとても楽しかったです☆夜中の３時まで子供とゲームしてたこともありました（笑）。１ヶ月間でしたが、体重は１０ｋｇくらい増量して帰国しました・・・。あと、日焼けで真っ黒。OREO様も気をつけてくださいね～♪

＞[8278] 葵様
あと半年は餃子に触れたくありませんね（笑）。
オフ会ですが、こんなに仲の良いＢＢＳも滅多にないと思います。きっと、オフ会を開いたら楽しいこと間違いない！！餃子は勘弁だけどね（臭いし）。
たま様が幹事に立候補しているようなので、お任せしてみてはいかがかな？

＞[8285] たま様
ワトソン君大量発生中ですか？（気持ち悪ッ！！）ホームズでないと話が進まないね（笑）。
拉致事件で帰国した５人は、実は、産業スパイだと言い張る友達がいます。「奴らは危険だ！！」と申しております。
同じ人間同士、心から信じあえる日はくるのでしょうか・・・？切実なる願いです。（平和主義者）
餃子の売上金は誰にも渡しません！！額に「ＵＴ」（アルティメットテイスト）←カップ○ードルの烙印を押されようが渡しません。むしろ、額に「肉」の文字を刻み返します（笑）。それとも「中」がいいですか？


早く週末になることを誰よりも願ういちのでした・・・。休みたい・・・。
